(16) 泰國運毒案牙朗 - 牙朗WFP

出事至今，邱傑朗一直被囚於曼谷監獄 Klong Prem Central Prison，邱指監獄內環境十分惡劣及擠迫，一間400呎的監房擠滿近70人，而且連床都沒有，他們每晚鋪床單席地而睡，每個月均要付近5000匹泰銖作飲食及生活費。

除了定時上宗教課外，囚犯於監獄內亦要服務，包括清潔、洗廁所等，邱指半年來因獄內衛生惡劣而患上皮膚病。被囚初期，邱稱因言語不通感十分害怕，但幸好不少同房有不少馬來西亞籍囚犯，因而經他們教導下慢慢學懂簡單的泰語及英語。另外由於獄內不準打電話，他每星期只有兩日可以寫信與家人聯絡。

據了解，主腦明姐為一名在印度出生的香港女子，於三名港青被捕當日，明姐於下午由泰國離境回港。被還押於泰國曼谷監獄的24歲男被告邱傑朗表示，自己未曾見過明姐，但女被告Mina曾經提及過明姐的背景，指她「好有錢，正職係做保險，呢啲係兼職嚟」。

另外，邱指女被告方於杜拜時曾將一些木雕照片上傳到社交網站群組，招攬其他人加入，但隨後Mina即向方問話，「話老細見到啲相，唔可以貼出嚟」，要求方馬上刪除。另外Mina當時指，明姐會於泰國與三人會面，但結果三人於曼谷機場被捕。

過去一年，有多宗港人捲入跨國運毒的案件，其中在今年6月，三名香港青年於泰國曼谷捲入一宗跨國衝關運毒案件，7日內經過迂迴路線橫跨全球五地，終於曼谷機場入境時被關員搜出其行李藏有價值千萬港元的可卡因，隨即被還押當地，面臨最高50年監禁。其中兩女早前認罪被判囚25年，餘下24歲男被告邱傑朗堅拒認罪。

香港01越洋訪問男被告邱傑朗，他首度披露被捕前七日跨國「旅程」內情，堅稱自己受另一名女被告於網上招攬，聲稱工作為去旅行運木雕回港，邱指自己對毒品並不知情，更質問對方「我屋企有老人家，點解要咁做？」

事發於6月3日，三名港青於曼谷機場入境時被關員截查，並於三人行李中檢出12.3公斤可卡因，價值1100萬港元，三人隨即被還押當地監獄。可卡因屬泰國第二級毒品，販運可卡因最高可被判監50年。

兩女認罪判囚25年

22歲姓董、洋名Mina的女被告，及另一名19歲姓方女被告相繼於8月及10月時認罪，兩人同樣被判囚25年。而24歲男被告邱傑朗堅拒認罪，案件於本月尾提堂。香港01記者到曼谷監獄探訪邱傑朗，他堅稱自己對運送毒品並不知情，並將由被招攬至被捕過程一一道來。
Mina於Facebook發帖招人，內容稱「有無女仔想搵錢？急需要一位18歲以上！正經！」，邱留言並展開對話。（受訪者提供）

Facebook招人「搵快錢」

邱傑朗稱於兩年前於社交網站「建議朋友」欄中將Mina加為朋友，一直並無交流，但不時會看見Mina於網上張貼稱招聘人到外國工作，亦有貼出於不同國家旅行的「打卡照」。直至今年3月，邱看見Mina再次發帖招人，內容稱「有無女仔想搵錢？急需要一位18歲以上！正經！」。邱稱當時有一名女性朋友於旁邊，並表示想「呃旅行去」，於是邱便於帖上留言並開始對話。

邱傑朗指該女性朋友曾與Mina相約吃飯希望加入，惟最後沒有成事，但事件令邱引起興趣，於是他再自行找Mina。邱指曾向她詢問「做咩？係咪做毒品？」，而對方當時否認，並稱「搵女仔做，男仔要等好耐」，後來指會幫邱「同老細問吓」。

神秘Whatsapp群組派Job

邱本來打算幫Mina找女子並賺取佣金，後來Mina將邱加入一個「旅行」Whatsapp群組，邱稱群組內有十多名「同事」，除了他其他全是女子，然而對話內容沒有特別可疑，「主要係Mina講有咩工做，有邊個有興趣去，其他人就會舉手，之後就會講下啲行程，唔似係做毒品」。邱稱見過群組中有其他人曾經到澳洲、日本等地，聲稱工作為負責「拎嘢」及「退稅」。

收8,000元聲稱運木雕 提供空篋擺貨

邱指自己見識少，因為曾見過有朋友都是以去旅行帶東西回港賺取收入，「未做過呢啲工想試吓」，但事前都有擔心事件有可疑，惟Mina稱「你唔想做可以唔做」。直到5月，Mina稱可以安排他去一次工作運木雕回港，報酬8,000元，她自己亦會一同去，於是邱答應加入。其後Mina將一個空的行李箱交給邱，並指示邱旅行時使用該行李箱，「佢話啲木雕好貴，叫我擺多啲衫入去用嚟墊住」。5月28日，邱稱Mina突然通知他「今日出發」，邱正相約母親吃午飯，於是馬上告知她將要到外地，當時母親著他小心及給他少許錢傍身，然後邱便會合Mina出發離港，並初次與另一名同伴（方）見面。
三人先由香港前往吉隆坡，再到杜拜、巴西及泰國。

七日橫跨五地 巴西逗留四日

三人於七日內航空路線迂迴，先由香港前往吉隆坡，再到杜拜轉機往巴西，然後再由里約熱內盧乘長途巴前往聖保羅。邱憶述，最初已感到奇怪，「以為去每個地方會停留一陣，（Mina）本身話去到吉隆坡就會去揼骨、雲頂賭場，但去到就話唔夠時間要走」，結果邱稱只於機場門口吃了一支煙便要離去。直到5月30日凌晨，三人到達聖保羅下榻酒店並逗留四日。邱指自己於旅程中很被動，因為Mina與方為本身認識，但自己則是第一次參與，過程間他與兩女甚少聊天，而自己亦因不知道行程及言語不通，不少時間都是留於酒店房內。

兩黑人接頭 派電話卡

而於聖保羅其間Mina聲稱要取回邱的行李箱，著他將東西清空後拿走，並替他買了一個背囊，第二日邱稱Mina將三個行李箱於酒店地下交給兩名黑人，邱指當時只於遠處觀看，Mina有與黑人握手，對方並將多張電話卡交給Mina，Mina指示邱及方換上電話卡。

直到第四日，兩名黑人再出現於酒店樓下，並將三3個已放滿及上鎖的行李箱交給Mina，三人攜著該三個行李箱於同日離開聖保羅，於杜拜轉機往泰國曼谷。邱稱Mina指於泰國將會逗留最少一星期，屆時並會有另一群同事同樣於泰國完成工作可以見面，而上司「明姐」亦會在場，邱指當時心想「終於有得玩」。邱傑朗現被囚於曼谷Klong Prem Central Prison。（魯嘉裕攝）

曼谷人贓並獲 同伴認罪稱官司「無得打」

三人於6月3日入境泰國，於拿行李時，邱指有電話致電其手機，但他將電話交給同伴方接聽，方指是明姐來電，「老細問搞掂未」。直到三人的行李箱經過X光機後，關員要求重新檢查，邱指當時多名人員已經拿手機拍攝他們，邱問Mina行李內是否有毒品，Mina仍否認。

舊posts回顧:

(12)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 6月9日遊行都要洗廁所 搞到全身生野

(11)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 佛誕都要洗廁所 搞到全身生野

(10)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 復活節都要洗廁所 搞到全身生野

(9)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 新年都要洗廁所 搞到全身生野

(8)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 新年都要洗廁所 搞到全身生野

(7)泰國運毒案牙朗哭訴：同69人訓地下 新年都要洗廁所 搞到全身生野

（6）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 聖誕都要洗廁所 皮膚病唔知好返未

（5）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 皮膚病唔知好返未

(4) 泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

(3) 泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

（2）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

捷徑相:
[/quote][/quote]

新POST

牙朗日常生活(一)

牙朗日常生活(二)

牙朗：
呀呀呀呀
呀呀呀呀
呀呀呀呀
呀呀呀呀

垃圾朗 正人渣 衰十一

3小時3性侵11歲女 過度活躍少年囚7年

【明報專訊】17歲患過度活躍症少年，替被控非法性交的友人出頭，威脅年僅11歲的女事主不要指證友人，否則便「掟你落街」。少年見事主受驚，色心又起，3小時內3度性侵犯女童，事後他企圖以提子汁補償了事。法官昨判刑時斥責被告為一己私慾犯案，毫無悔意，判他入獄7年。

現年18歲的被告梁卓文，自小患過度活躍症，中三輟學後與黑社會為伍，更染上毒癮，他早前被裁定1項妨礙司法公正，2項強姦及1項猥褻侵犯罪成。

案情指出，被告友人「阿餅」涉嫌與11歲事主X非法性交，被告提出要為「兄弟」出頭，去年12月28日下午，被告將正在購買零食的X帶到附近籃球場，要求X稍後在庭上作證時稱「自己畀警察嚇到好驚，先至作個故事出嚟」。X拒絕，被告便把X帶到沙田新翠邨新傑樓的平台，再次威嚇要X作假證供，更稱「信唔信我掟你落街」。

X見狀大哭，被告此時色心頓起，將X抱坐自己大腿上，兩手指插入X私處，其後更強姦X。不久，被告與X再度於隆亨邨商場相遇，被告把X強行帶到殘廁內再度強姦，途中X曾抱着燈柱反抗但不果。

高等法院暫委法官彭寶琴認為案情嚴重，被告「一而再、再而三」侵犯X，使她事後情緒焦慮，判囚7年。

【案件編號：HCCC193/12】
Source:

垃圾朗幾時打靶死？

@肥絲 @小湊巴 @稻草巴 @az既 @妙手巴

肺炎死左未？

牙朗是不會死的

咁又係，最多種下花柳、越南玫瑰

你哋咁勤力嘅

無人開po，你地無心裝載

lm 先

唔通佢同牙朗一齊做緊口技師

啋過你把口

我覺得今次秦國民主運動，牙朗有份出一分力

我糾正：

我覺得今次秦國民主運動，牙朗每日都受緊每一分力

牙朗，你今日食咩午餐

7色腸 加 血精

朗午

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

#1458 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

堆gif 都幾好用

菲律賓監獄，希望泰國會好d

阿朗幾時拍 我在泰國監獄的日子

隨時都得架
每日都上演中

可以叫netflix 果個去泰國監獄。。。順便訪問阿朗

cls仲推緊

set咗reminder 到時一齊接牙朗

係，牙朗仲比人推梗

判左喇咩?

又係你地

你唔想見到我地嗎

第四季都冇泰國監獄，可能佢哋認為同菲律賓差唔多所以唔理。

朗早

牙朗好慘

牙朗每日被練泰拳

路過，睇見你到時到候用唔同AC去推此topic，真心奉勸一句，此人已經要坐幾十年泰國監，你同佢縱有更大仇恨，亦都應該放抵，你而家唔係懲罰佢，而係傷害自己

呢類案件，審就坐廿五，唔審就坐三十，你荒佢走得甩，就算將來有命返香港都已經係廢人一個

可能性係O

個個毒犯係泰國都話自己清白，泰國d執法部門啋你都傻，你唔認罪冇所謂，最後米一樣判三十年

牙朗 巴塞大敗好慘呀

你同邊個牙朗講

仲推緊

Fun son

lm

牙朗

睇完喇沙仔，立即諗起牙朗衰11

希望Netflix搵牙朗拍“走進世界各式天牢”泰國篇

天牢美食 - Gourmet in Prison (Thailand)

另外兩條女點
好似判咗廿幾碌

朗食左下午茶未

你地一個二個當牙朗係condom

想通了，牙朗即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一桶金後，牙朗才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
牙朗迫不及待好想玩玩了。

朗: pound of my school

點火

早朗，今日早餐食乜

朗朗 你好嗎

牙朗：好嬲好嬲

好耐冇嚟探牙朗

隨時牙朗遠在秦國都會比人告暴動

阿朗又點會色誘69支鐵棍去插自己

牙朗啲秦文練成點

好流利

牙朗，早

唔知牙朗廿幾年後返香港時，會唔會變到成個泰仔咁

港女愛上印度怕醜仔：「阿媽曾要脅結婚就唔認我」

班連登仔好撚口臭，牙朗唔好學佢哋

牙朗有無用人地底褲當口罩呀

有冇牙朗傳心師？

az-687

七色交響曲

留個言先

有無辦法幫到牙朗
想捐啲condom比佢傍身

牙朗係比人當condom啫

唔知牙朗同倉個班黃絲定藍絲多，黃絲的話知牙朗香港來，地位一定有改善；藍絲的話牙朗就慘，會覺得佢攪攪震，將壞風氣帶入來，恐怕會繼續受精氣。

牙朗老咗會唔會仲係個mk仔？

牙朗仲要坐幾耐

換個講法 牙朗係泰牢渡緊假

點解要笑？
而家係牙朗日日笑鳩我地

思路正確

沙華dee cup, 牙 （低音拉長發音）long (低音拉長發音）

呀

又有人唔抵得牙朗係度比負皮
牙朗係唔會驚你架

囚犯都確診
咁牙朗咪...

不過牙朗唔係囚犯

牙朗有69個正皮
1vs69

牙朗上庭未

後庭？

牙朗入册咁耐 學唔學得識泰文架？

到時出番來用秦文粗口串鳩你

幾時出返嚟？比個日子，想做啲準備應付佢

我怕你苦練三十幾年都無用武之地咋

哦哦哦

在LIHKG討論區，則一直有網友為涉案的唯一男事主開post「贈慶」。

邊有贈慶
我地一直都係擔心牙朗既安危

朗晚啊朗晚

中午一路飲酒一路睇海景
有時想跳落去

嘔咗成個晏晝

唔係只係想飲酒

禮拜六牙朗又比人當condom

吸精大笨象

一直冇追post， tl;dr,
其實呢個牙朗點解成日畀人追擊？ 都坐緊監咁耐， 久唔久就有呢啲post推上嚟？？

同問

呢個PO長長久久都充滿一個誤會
大家覺得我地狙擊牙朗，查實我地只係關心佢
牙朗一個人比人周到運毒而家生與死都唔知，冇記者跟進，唯有靠我地跟進

唔好亂講 唔好追擊 係祟拜

呢度個個都好掛住牙朗

月經被誤會

一直冇追呢個post
其實點解大家會追擊呢個牙朗？？

泰掛住牙朗

係愛呀

牛皮癬磨腸

牙朗還好嗎？

午朗

唔啱規矩，我已經朗午左，你唔應該再朗早

好似聽到雪雪聲

咁早就開始雪雪聲

阿朗不斷滅火，造福世人

搶先朗晚
你地一個二個又又當牙朗係condom

朗

中秋想同牙朗人中兩團圓

牙朗食下午茶未呀？

痴線2020年都仲有人推緊呢單野

牙朗一日未凱旋歸來我地都仍然會繼續係度守望住佢

屌，勁啊呢個post，成年無翻黎睇牙朗，推到16啦

至於俞男被逮後，今年3月遭曼谷法院判處終身監禁，他不服提出上訴，全案還在審理中。

被狠夫推下懸崖生還 孕妻泣訴：他環抱親完就嗆去死吧

唔知見唔到見牙朗

#include <iostream>int main(){ std::cout << "Hello, 牙朗!" << std::endl; return 0;}

估唔到仲有人推牙朗

有
日日都推

好感動啊
牙朗，撐撚住啊，就黎第三次世界大戰架啦，聽講監獄係最安全

Work from prison

係識啲野

牙朗晚晚都係裡面大戰

牙朗➡️

牙朗
幾時可以飛去探你

每次一唔開睇到依個post 就覺得自己好幸福

有冇更新？

牙朗將來會唔會Work from hell?

醒起牙朗, 佢去完旅行未

我建議左膠準備定生個女, 到時牙朗去完旅行返嚟又有囡囡姦

牙朗入左去幾耐了

三年都來梗了

準備又踏入星期一啦 唔知牙朗呢兩日同班泰仔過得開唔開心

有無牙朗既最新消息
中秋就到喇，牙朗人月兩臀圓未

牙朗依家典?
近排成日落雨喎

牙朗唔知道出面有冇落雨
所以多謝你話佢知

牙朗中秋有好多人陪
晚晚比人賞月

下半身長期濕晒

朗time no see

朗朗 how.are u 近排有無同泰仔玩

少入黎認真覆 而家泰國居住環境咁好 學定泰文無壞

哦哦哦哦哦

牙朗，秦國果邊呢排好似好多雨落
你會唔會覺得好潮濕?

Good evening 牙朗

點解個個都剩係關心佳哥幾時自首，好少人去關心牙朗

有無巴絲有興趣組團去泰國探監
監獄附近好似有BTS 站

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

佢去到果邊係咪真係坐監邊個知?
你估泰國真係咁多人自願變性做人妖做雞?
你明的

牙朗其實仲有咩心願未了

稻草巴

係咪要推到牙朗出番黎

睇到另外一篇講鄧龍威，上訴失敗

跟住而家又諗返起呢單野，就來俾人忘記

牙朗單案唔知判左未，我叫左泰國朋友係泰國法院網站查緊呢單野

最早期既樓主

唔好用呢個毒販同牙朗比較，鄧龍威係當場斷正，牙朗係衰on9比人呃，道德倫理上牙朗係無辜

好感動大家無遺忘牙朗，呢兩年香港發生好多事，我相信牙朗，tb, mina都係無辜，呢幾年佢地唔會白坐

我都係後來先知道，唔係話馬後炮，之前都覺得條友有好多野都冇講出嚟。

菲律賓就係「如果用錢搞唔掂嘅事，就千祈唔好做」

開菲律賓跟住嗰四個又真係慘啲嘅，因為聽到話揸隻船返嚟香港又有三萬蚊

但係就冇諗過就係因為咁樣抱憾終生。

中共就快亂射map炮 阿朗有機會逃獄啦

牙朗如果逃獄即係認左有做過，就算監獄所有囚犯走晒，牙朗仍然會一個人留守，直到泰國法律還牙朗清白，牙朗當日見到家姐講第一句說話就係：我無做錯事，點解要認罪！

冇錯，牙朗會用一輩子既時間證明自己無罪
我一直都支持牙朗企硬

朗好

死未

牙朗出黎先定陳同佳去台灣坐監先

牙朗返到黎見到咁多爆po關於佢，佢會後悔出番黎，寧願繼續待係入面接客

牙朗早晨

牙朗條命咁硬，點會客死異鄉，反而mina同TB就有機會

想問點解大家咁憎呢條友嘅？

日經誤會又來了
我地邊有憎佢

啪！

牙朗巳經受靶兩年，我估佢家人都開始離棄佢，佢家姐可能唔再認呢個細佬，佢以前班酒肉朋友更加不再話下，但連登仔對牙朗不離不棄，牙朗係監獄上到網，佢會感受到連登巴絲對佢的關愛，就來中秋，好想寄盒月餅比牙朗食

原來已經推到16

上訴成點？

三年都來緊，牙朗會唔會巳經認左罪，判左死刑伏法埋

都冇罪，點認啫？

上幾個post曾經講過話，約埋等牙朗放監個陣，抱住個孫去機場接機

痴線，係愛呀
大家關心牙朗先會開到咁多個post

有罪 無罪都好，繼續坐啦

周末好朗

牙朗繁忙的周末

我而家追緊大家舊post, 其實我以為個post 巳無左，點知去到16

唔好追啊
來來去去果三幅被，浪費時間啊

其實我一直都有睇lihkg, 不過時事台多，因為個post放左係吹水台所以我好少留意到，原來巳經成3年

Hi 朗

兩條女判左25年，加上之前有泰王特赦減刑，之後間中都會有泰王特赦，分分鐘唔洗15年就可以出冊，至於牙朗，可能要客死他鄉

又到星期日啦牙朗，你還好嗎

牙朗有冇蛋食

有兩粒蛋蛋日日比人品嘗

無得特赦出獄，但有減刑

前題係表現良好，不過牙朗呢d唔認罪，等佢坐返十年先判終身監禁，預左坐到死

牙朗今年準備係泰國過第四個中秋🥮

就算真係判左刑，以牙朗家底肯定會上訴到底，為牙朗洗脫罪名，牙朗心諗運幾舊木頭判我25年，點都唔會認罪！

牙朗，我翻黎探你啦

牙朗你好嗎

牙朗每日做梗你個名要做既野

吹到牙都甩鳩埋未

牙朗

牙朗中秋有冇得賞月

被賞月

牙朗食晏未

點解仲有post

其實牙朗同牙佳陳同佳好相似，一個唔認罪一個唔自守

牙朗驗左武肺未

佢每日都被人深喉檢測

牙朗愛滋都唔驚，點會驚支那肺炎

每日係入面高溫燒毒

溫故知新

泰國監獄如果獄警要求，囚犯就要即場除褲被獄警檢查，牙朗屎忽又大又圓，好怕因為要即場檢查，挑起其他囚犯的慾火

其實仲有冇牙朗最新消息？好掛住佢

我哋要努力推post，直到記者見到我哋個牙朗

牙朗你不如去叫佳仔去台灣自首

牙朗而家好羨慕牙佳住豪宅安全屋，仲有G4保護

牙朗住果度都好安全
保安可能仲森嚴過牙佳果度

牙佳同牙朗嘅生活有好大對比

牙佳都幾慘，連屙屎都比人監視住

坐25年泰國監寧願自殺

邱指當時心想「終於有得玩」。邱傑朗現被囚於曼谷Klong Prem Central Prison。

呢大半年疫情下巳經無親人去泰國探下朗，牙朗肯定好寂寞

牙朗對69個roommate對左三年，隨時仲親過親人啦

牙朗生活唔知幾充實，而家學緊寫泰文，準備自己幫自己上訴翻案

而家先來學？
佢應該到埗半年零已經學識哂

牙朗午飯時間又到啦

提早祝朗 中秋節快朗

牙朗，11點幾啦，唔好同69個囚友玩咁夜

我從來未去過出名嘅黃店食飯，排隊去食飯都痴撚線
牙朗日日排隊攞飯，肯定熟晒手勢

經刑事局鎖定動態通報駐泰聯絡官掌握行蹤，當年7月遭泰國警方查緝落網，查扣平板電腦、手機、筆電、隔音板等贓證物，並以違反泰國法律「反參與跨國組織犯罪法」等罪名判決兩年確定入監服刑，因泰皇本月登基宣布大赦，25名台籍詐犯得以提前半年出獄，期間駐泰聯絡官多方與泰國交涉，順利取得台灣司法偵審所需事證，並在28日由泰國搭乘「空中監獄」班機遣返回台。

這些詐犯說，泰國是佛教國家對待人犯雖頗人道，但監獄衛生環境不佳，專關外國人的牢房一間就擠了30多人，每天雖有放風曬太陽時間，但還是有許多人染上皮膚病，加上1天僅供應早、午餐且伙食不佳，關了1年半每個人都瘦了一大圈，難怪一抵桃園機車的第一句話就是「好想吃雞腿飯」，警方提供便當給他們果腹時，有人邊吃竟流下眼淚。

泰國坐監好辛苦咩？
呢則係2019既新聞，d台仔真係無用，只係係泰國坐左年半，返到台灣食返個台灣便當就哭出黎

又唔諗下呀朗已經坐左三年幾啦，呀朗加油

紅米飯姐

健康餐，港女都鐘意食黎減肥

唔知牙朗仲要係泰國渡過幾多個中秋先可以翻案以清白之身回來

牙朗聽日會有咩中秋特備節目

呢三年來牙朗個菊花可能萬人斬，牙朗而家唔知會唔會失禁

Sawadee朗

牙朗你個八月十五好圓

牙朗食左月餅未

牙朗就好啦，唔駛喺香港過國殤日

牙朗好彩過牙佳，牙朗老豆大把錢，牙朗係監獄好食好住

牙朗塞唔塞得入一個月餅？
傳統果隻

可能夾唔實

牙朗有冇月餅食

牙朗....

早晨牙朗

啪！...啪！

牙朗，中秋節過左啦，係泰國過多幾十個中秋節，你就可以返來

其實好快，一萬幾千日

無錯，轉眼間巳過左成千日

牙朗每日係裡面玩得咁開心時間都過得好快

佢唔會返到香港，因為會判終身監禁

永久居留權
牙朗又贏

牙朗夠唔夠被用
天氣又轉涼了

有無人知牙朗幾時生日，大家要幫佢慶祝生日，三年無人同佢慶祝幾慘

牙朗係果邊日日都開Party點會慘

泰國日日35-40度，牙朗晚晚裸睡架

🌻🌻🌻🌻

室內仲要咁多牆圍住加上咁多人，溫度應該再提高

牙朗早唞

星期日啦，牙朗有咩節目

bbq燒香腸

仲有 BBQ spring pocket

燒之前搽番啲泰式白蜜糖上去應該更有風味

仲有好大汗味

牙朗係氣味師

Good mornloon

打錯，Good mornlong先啱

咁開心

牙朗呢三年幾無晒消息，會唔會係獄中巳經自殺死左

入面咁多人，邊有咁容易死
何況牙朗趟旅程仲未完結，係都玩埋先死

會唔會已經俾人吊死左

牙朗玩窒息play

另外嗰兩條女依家點

早起的牙朗有屎吃

又少一日了

牙朗呢幾年好食好住，而家應該有180磅，打贏官司設來你地可能巳經唔認得佢

中間條mk妹幾好J
知唔知佢比人判左幾年?

菲律賓要11年先初審，牙朗...

兩條女都係25年

又唔好同菲律賓比，東南亞咁多個國家，無一個夠菲律賓廢。

朗晚

mk妹坐完出黎變阿嬸
唔知有冇人follow過佢地嘅心路歷程?

個TB隨時做埋老姑婆，至於條mk妹，點都有人同佢埋單

到時50歲返到黎香港
搵人埋單應該都難架啦
希望佢趁後生係泰國監獄搵到個變性人過世啦

牙朗好撚廢

話唔定牙朗肯埋單，話晒大家都有咁慘痛經歷

仲邊洗抆架

屎有奶味

朗安

Tb 又點，牙朗係泰國都唔知食左幾多人妖呢三年

放未

牙朗坐左幾耐
咁耐都仲有po

牙朗仲要上庭?

牙朗從來都無坐過監，牙朗從未被法都定罪，牙朗只係在泰國監獄等候法律還佢清白

食25年冬蔭貢

要打J 25年，定要食人妖

係泰國做姑爺

假設佢哋當時買咗最新嘅iPhone，2017年嘅6月最新都係iPhone 7系列，就當全部係iPhone 7

假設全部都係坐25年監，即係2042年出返嚟

想問返各位，係1995年嘅時候，如果你有手提電話你用緊乜嘢型號？

當時就記得有愛立信、摩托羅拉、諾基亞
三個牌子最多人用。

嗰陣手機制式有GSM、TDMA、CDMA呢三樣

八零年代中期用嗰啲「大哥大水壺電話」就開始係淘汰緊，嗰陣啲營運商係用盡方法迫使舊客全部轉晒GSM。

呢啲type係入面好受歡迎

幫人含

日日好唔得閒

點解會見到佢成面佈滿白色液體

你諗埋個畫面

以牙朗性格一定揀食人妖，仲要未變性有J個D

牙朗有得揀？
牙朗應該係食物鏈最低層

都唔輪到佢揀
裡面咁多住左十幾廿年既大佬，牙朗先住左三年，要服侍就梗架啦
牙朗想做大佬就堅定啲住多幾十年，到時全場最大鍾意點都得

牙朗斷正Game Over!

果陣牙朗初來到埗唔習慣啫
而家應該唔同表情

牙朗今日我來拜一拜你

日日白汁洗面

其實牙朗咁靚仔，係獄中一定係惹火尤物

牙朗，miss you

大包米，包米好貴

女主角，25年要搵變性泰仔

就黎冬天 秦國應該仲好暖

點解民主派無人理牙朗??????
FREE AR LONG 釋放牙朗

禮拜日咁多人探牙朗

你想奶？

空姐走私海洛英 毒品藏絲襪褲內運毒 !!!

牙朗，有人跟你套攻略

之前有條英國鬼，係泰國斷正，坐左6年，之後可以申請返英國服刑，咁牙朗都得啫

好彩牙朗係秦國斷正，係印尼一早槍斃左

牙朗：有得係泰國點解仲要我番來香港？

係秦國J人妖

朗早，死未？

有排

仲未死啊原來

佢個口咁得，點會比佢死

牙朗每日咁充實，喺泰國黃業肯定有番作為

充實呢個詞對牙朗可以有兩種解法

英國坐監就話舒服，香港監獄只係好過泰國少少

講起嚟當年呢位小學生，而家應該讀緊甚至讀完中學

大學畢業出咗嚟做野啦...

牙朗身後捲起烈風

牙朗，牙佳就來要過台灣，希望你兩個悲劇人物幾十年後可相見

好慘 仲要過唔知幾多年

好正

朗晚上好🌇

朗凌晨好

朗：d 精係我憑本事啜出黎，為乜要吐出來

唔知牙朗點睇佳佳單野？

係泰國吊左鹽水咁耐，實好有見地

牙朗出返嚟時 iphone出到第幾代

牙朗，你老友牙佳去台灣自首單野又有阻滯，牙佳好羨慕你一落機就當場斷正，唔洗搞咁多野就直坐幾十碌

買家離手，估牙朗牙佳邊個出冊先：
牙朗1倍3.2
牙佳1倍1.5

台灣三審定讞，牙朗仲未判刑

希望星期日前可以推上1001

牙朗：大家都唔關心我嘅，三年都只係出咗16個帖

大家無忘記到牙朗，牙朗坐監都有fans

咁仲唔努力推po，等牙朗出冊之後可以睇

我地唔係求量，我地求質
我地支持牙朗既意志好比一切

都未坐
牙朗靜靜地坐係裡諗梗點樣自辯

話咁快3年
光陰似箭
牙朗是否安好?

肯定無便祕

佢好似無入冊

入冊都值得，11歲處女牙朗真識食

牙朗人生贏家

牙朗
秦國示威喎你知唔知

巴士底監獄

牙朗係親泰政府或者泰示威者

佢係親有棍者

好耐無黎探過牙朗了 唔知牙朗有無比示威影響到情緒呢

泰國而家局勢動盪，牙朗會唔會趁機收買獄警逃獄

阿朗唔做犯法野架

用咩來收買?

朗星期日好

冬天泰國唔會凍
牙朗有得享受陽光與溫暖

牙朗一年四季都感受到溫暖啦

注入體內/大腸內的溫暖

又一單港產...
點解仲會有人肯做 係咪痴線

呢單要坐幾耐？ 係香港捉到應該無泰國判得咁癲

琴日先拉 邊有咁快判
不過上年有個17歲𡃁妹
差唔多咁貴貨 十七年

收到風牙朗中左肺炎

唔係中 aids 咩

可能兩樣都有
仲有啲皮膚病之類...

牙朗又迎接新既一天

準備開新Post
雖然牙朗而家先第三年，但呢個po已經去到17
牙朗定啲來啊，時間好快

終於都開17啦

朗午
1001留言交俾你出